{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 휴스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00で、予約人数から追加される場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に施設を利用する場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、朝食サービスも提供されます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は事前にご連絡ください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にご連絡ください。ただし、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を守らなければなりません。また、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での炊事は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、朝食サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の変更は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 522
    }
}